岩岩tbb又播fake news

新聞台
話特朗普施政好多美國人不滿, 之後播下d人係到反對/舉牌
最攪笑係之後是但搵2個美國"遊客"去訪問, 話對此不感到意外

民意創新高

Trump出年連任TBB可以點做假，屈鳩佢輸左??

場外點票

一定話佢勝之不武

好多人都反對佢d政策

再搵d左膠議員，訪問下d非法移民

搵香港廢老模擬投票

有美國知情人士指特朗普連任不代表美國人支持他

據了解 據報 有消息指 有分析指 有學者指出 有評論認為 連任係種票

直接屈佢選舉舞弊啦

垃圾tvb 唔好睇啦

"據了解 據報 有消息指 有分析指 有學者指出 有評論認為" 次次聽到依堆頭盔，都知之後講嘅野係垃圾
利申：無睇CCTVB 新聞好撚耐

有份報紙仲撚垃圾，搵個光頭asso講師當係學者，乜鳩都話有學者認為、有學者指出，唔係窮撚到連大學教授都請唔起呀??

係
聽到呢堆quote 即係 #9up

特朗普成功連任，中國或成最大贏家